標普下調中國長期主權信貸評級至A+

評級機構標準普爾將中國長期主權信貸評級，由「AA-」下調至「A+」，短期評級由「A-1+」，下調至「A-1」，展望穩定。

負皮，點解仲有a